熱狗鄭松泰 向 美心MX熱狗 許願

美心代言人

黃洋達一鳩揸撚爆神驅隻熱狗

中心熱狗

永續美心熱狗

我愛熱狗

各熱狗許願

講開又講, 好多年(>10年前)前美心麵包鋪真係出過熱辣辣即整嘅熱狗
仲要幾好食

以前D野係高質好多既

人總需要勇敢生存 我還是重新許願

熱狗需要勇敢生存 鄭松泰重新許願

教友

自己食自己

美心熱狗代言人